話事話點解ipad apple watch會係手機台出現:o)

死返硬件台啦

admin開個apple台啦

最撚誇張係airpods pro

「手機」台點解有香港人出現

An狗去玩具台就差唔多

用你邏輯洗撚問咁多個台出黎

Admin開個apple台，然後an狗返去玩具台就冇事

三大低賤生物

An狗
藍波狗
波台狗

連登既然開左「手機」台，點解唔索性開多個「筆電」台

開個apple 台啦

因為香港就係用｢手機｣嘅
屌你喺哩度都可以捉到個當手機係支語嘅白痴仔

手提電話 ➡️ 手機，哩個叫演變
當手機唔係淨係拎嚟打電話，叫"手提電話"已經唔再貼切
咪慢慢改叫做手機囉

1997年香港已經開始有手機哩個用法，係由台灣傳入

而支那仲用緊手提電話
到底由幾時開始啲傻閪當晒手機係支語，明明係支那抄我哋改口

如果所有用語演變都當支語，咁你一定仲用緊「番鬼佬涼茶」,「荷蘭水」同「的士高」啦?

一堆tablet 係度仲荒謬

電子錶, 耳機至少可以話係電話配件

admin開個愛國台，apple用家啱用

冇錯
用愛國apple情操最高尚

開個arm台算啦，軟硬件越嚟越通用

硬件台變x86台

話說kindle都係手機台